有冇人投訴過旺角東啲蓮蓬？

咁多植物品種唔用，走去用蓮蓬